以前用過Premiere依家失業想搵免費剪片軟件

係屋企日日無野做想剪下片
以前用過Premiere
有冇免費剪片軟件玩下?
最好無水印可以1080P唔洗太多功能

DaVinci Resolve

Youtube

VSDC
限window

shotcut

Windows movie maker

最pro+免費一定係佢

除咗DaVinci Resolve之外，可以試埋HitFilm Express

Lightworks

Windows movie maker
(限windows)

樓主要1080p喎，印象中lightwork free得720p expot

你啱，但啲免費野好似除咗呢個就沒乜野好用

多謝已經用緊OpenShot
本身見easeus video editor幾好用咁
但有水印只得720P
等有收入一定用返Premiere

有收入就用edius啦，用過之後返唔到轉頭

Cracker唔得？